[Tor]匿名論壇介紹

開咗個open group, 大家可以試用下